今日係咪少咗用TG?

定係已經用完？

早幾日既tg 放題令我諗起煙花匯演最後個幕一定係亂鳩咁放

今日好似冇人打陣地

聽講今日轉左TG彈， 食左無料到

一來無打陣地,二來就嚟審人權法案,三來Ted Cruz嚟咗香港.

大陸貨

人都聚唔到洗鬼用咩

慢性毒

中國的會爆炸.jpg

大陸貨d狗唔敢用

中国貨可能一時間冇料到
但有可能令你慢性中毒

可能係中史唔憶用
因為美國就傾人權案

大陸賣過期野